用電筒照亮香港之路，係時候重奪獅子山精神定義

新獅子山精神，唔單止係同舟共濟，獅子山精神仲代表香港人不畏極權，無懼困難，為左心中理想，都會努力奮進，在黑暗之中尋找光明！